[賭波] 教你咩叫黃金比例賭博法

黃金比例，又叫黃金分割，係個數學常數，可以用希臘字母Φ代表。黃金比例公式：

黃金比例 (i.e. 1.6180....)
經四捨五入後 = 1.62 (準確至小數點後兩個位)

黃金比例 (i.e. 1.62 ) 係帶有神秘力量
具有嚴格的比例性、藝術性、和諧性，蘊藏住豐富的美學價值,
用來賭波就最好不過

你唔做性愛博士喇?

個個好似叫周健全

YES

又有新THEORY 學賭波.

最近啲教賭post貢西利 狗會咪要執囉

好多人輸馬仔, 夠回返本派俾操盤手同黃金佬啦

我反而賭馬就鸁千幾蚊日
賭波就輸撚到仆街 點買都輸

阿仙奴果場雖然未知結果
但已經本金已由 $475.1 上升為 $572.1

據歷史紀載, 百分比起源於古羅馬, 早在十進位制的存在之前已經有
要計算百分比變化, 我地可以使用以下公式:

使用黃金比例賭博法既賭本Percentage change =
[(572.1-475.1)/475.1]*100% = +20.417 %

根據一份政府統計處最新公佈既資料指出(censtatd, 2017), 二零一七年六月份整體消費物價與一年前同月比較, 上升+1.9%

哇屌你, 我家陣通脹都唔撚洗驚了 嘻嘻

巴菲特都講過, 複利既威力可以助你變成大富翁,
只要控制到每次有穩定既1.2倍既複利 , 然後用本金利疊利, 滾大個雪球

哇屌
今日竟然俾我發現到黃金比例賭博法
諗諗下, 平時返工對住個閪老細我都忍得佢耐
屌佢老味 我星期一去遲左份工先
下個巴菲特仲唔係我 ?

LM

強貼留明

見到d圖笑撚死

3億身家買20蚊

好過你上個post2.2法

樓豬勁到

我再慢慢滾雪球先

我已經準備好燃燒小宇宙

賭波賭到去古希臘

我仲唔係馬會巴菲特 ?
複利 (compound interest)

巴打睇黎你慧根不足
未能明白黃金比例既奧秘

馬會要執啦

我屌 睇緊啲乜撚野

數學毀滅馬會

跟樓主搵食

又幾有point咁

見到啲圖就忍唔到了

大佬起碼你要買足一個月 有冇得贏先再講

屌，搞到想跟樓主

黃金比例

咁你企埋一邊慢慢追post 啦

驚既唔好格硬黎
始終賭博係偏門野

賭波呢d 操重野等樓主黎啦

勇氣可嘉

小賭怡情
唔通真係成副身家搏命咩

用少少錢俾佢snowball 落去
好撚有娛樂性

50蚊無說服力

經一事 長一智
2.2 呢個賠率太普通, 同 黃金比例 (i.e. 1.618 ... ) 差天共地
我上個 post 實在太大意

1.618... 呢個數字,
由公元前6世紀古希臘既畢達哥拉斯學派發現至今,
與今相距2023年，
其應用層面已由美學，藝術，建築，設計，繪畫，音律等，發展到自然科學，心理學，金融分析 等

若然巴打有慧根
心眼自自然睇得到黃金比例用黎賭波既潛力

樓已賣，全跟樓豬

小賭怡情呀巴打

strong post lau ming

即係點
合乎黃金比例咁輸？

學術台

All in

幾好笑尼個 有d創意先

屌你上個禮拜果啲2.3賠呢

狂笑

好過咩操盤手數據投注

笑撚死

唔得啦
炒股嗰啲就得，資金流入，支持阻力，價格升跌，
全部可以量化

運動邊量化到
馬提步，球嘅角度，天氣，受傷，草坡泥土質素，噚晚失戀，落club上咗個鬼妹瞓少咗
呢啲俾你量化到，你個腦都計唔到啦
有心鑽研Fibonacci ratio乖乖地炒股好過啦

笑撚到傻

馬會既陪率冇固定 你買既1.62 之後會升跌

屌你又幾好笑

買完之後個水位有升跌點算好?
使唔使補飛?

仆街 馬會要執了

大樓主一個0 留名今晚睇下點黃金法

樓主可唔可以解釋下係睇初盤/終盤/定任何時間出現過1.62先要?

支持樓主, 想跟樓主學嘢

無更新啦wor呢個網d野 人手更新?

唔好意思睇錯

貧巴

咩網
我人手入

巧耐芧見

以為大家一樣 睇錯SORRY

係幾似

咁冇更新後你人手入定點?

幾時用埋圓周率

自己整excel自動存取入 但錯哂位拎data個陣整唔到 所以無搞了
本身有齊2005年到2017年所有data

我都想佢自動, 但唔識搞

2:1 H 1.62 5.05 3.25 2016-11-06 競賽會 紐維爾舊生
2:1 H 4.60 1.62 3.45 2016-11-06 泰歷克 辛尼特
0:2 A 5.15 1.62 3.20 2016-11-12 千里達 哥斯達黎加
1:0 H 1.62 4.65 3.45 2016-11-21 馬賽 卡昂
0:1 A 4.40 1.62 3.60 2016-11-23 馬來西亞 越南
2:0 H 1.62 4.35 3.60 2016-11-25 辛尼特 特拉維夫馬卡比
0:0 D 1.62 5.00 3.25 2016-11-26 莫斯科中央陸軍 魯賓卡山
1:2 A 4.35 1.62 3.60 2016-11-26 巴特里 格拉斯哥流浪
2:1 H 1.62 4.25 3.70 2016-11-27 西維爾 華倫西亞
3:1 H 1.62 4.15 3.75 2016-11-29 史特加 紐倫堡
1:1 D 1.62 4.85 3.35 2016-11-29 安玻里 切塞納
1:4 A 4.45 1.62 3.55 2016-12-03 中岸水手 西悉尼流浪者
0:4 A 4.30 1.62 3.65 2016-12-04 奧厄 史特加
2:0 H 1.62 4.80 3.35 2016-12-11 鹿島鹿角 馬姆洛迪辛當斯
3:2 H 1.62 4.65 3.45 2016-12-11 布倫瑞克 比勒費爾德
0:0 D 1.62 5.10 3.20 2016-12-17 比斯特 布爾格
2:1 H 1.62 4.60 3.45 2016-12-20 畢爾包 切爾達
3:1 H 1.62 4.90 3.30 2016-12-22 拉科魯尼亞 貝迪斯
1:2 A 1.62 4.80 3.35 2016-12-30 布拉加 里奧艾維
1:2 A 1.62 5.40 3.20 2016-12-31 修咸頓 西布朗
1:2 A 1.62 4.55 3.60 2017-01-04 水晶宮 史雲斯
2:0 H 1.62 4.75 3.50 2017-01-04 史篤城 屈福特
2:1 H 1.62 4.50 3.50 2017-01-08 瓜達拉哈拉 普馬斯
4:0 H 4.30 1.62 3.80 2017-01-15 愛華頓 曼城
1:0 H 1.62 6.60 2.82 2017-01-18 加納 烏干達
3:2 H 1.62 4.40 3.60 2017-01-19 CF 阿美利加
2:1 H 4.10 1.62 3.80 2017-02-05 中岸水手 阿德萊德聯
4:2 H 4.75 1.62 3.40 2017-02-06 奧達斯聖保羅 聖保羅
0:2 A 4.35 1.62 3.65 2017-02-08 格雷特霍夫 慕遜加柏
3:0 H 1.62 4.75 3.40 2017-02-11 錫周三 伯明翰
1:2 A 1.62 4.80 3.35 2017-02-11 迪祖亞拿 尼卡沙
0:2 A 1.62 5.00 3.25 2017-02-12 雷加利斯 希杭
4:0 H 1.62 5.00 3.25 2017-02-13 聖伊天 羅連安特
0:1 A 4.45 1.62 3.55 2017-02-19 維迪斯 阿積士
2:2 D 4.30 1.62 3.65 2017-02-26 路禾利桑天奴 聖保羅
2:0 H 1.62 4.20 3.75 2017-02-27 安德列治 亨克
2:2 D 1.62 4.55 3.50 2017-03-01 皇家蘇斯達 伊巴
0:0 D 1.62 4.15 3.80 2017-03-04 西悉尼流浪者 阿德萊德聯
5:2 H 1.62 4.60 3.45 2017-03-04 賀芬咸 恩高斯達特
1:1 D 1.62 4.50 3.55 2017-03-08 富咸 列斯聯
3:3 D 4.45 1.62 3.55 2017-03-15 阿德萊德聯 濟州聯
1:1 D 1.62 4.35 3.60 2017-03-18 橫濱水手 新潟天鵝
1:0 H 1.62 4.30 3.65 2017-03-18 神戶勝利船 磐田山葉

2:0 H 1.62 4.50 3.55 2017-03-18 鴨巴甸 赫斯
1:0 H 1.62 4.35 3.60 2017-03-23 德國 英格蘭
1:2 A 4.65 1.62 3.45 2017-03-27 聖馬田聖祖安 小保加
0:0 D 1.62 4.40 3.60 2017-04-01 FC多倫多 肯薩斯體育會
1:3 A 4.05 1.62 3.85 2017-04-01 神戶勝利船 浦和紅鑽
5:1 H 1.62 4.60 3.45 2017-04-01 名古屋鯨魚 熊本羅亞素
1:2 A 4.20 1.62 3.75 2017-04-02 薩斯索羅 拉素
0:2 A 4.80 1.62 3.35 2017-04-02 馬拉加 馬德里體育會
3:1 H 1.62 4.30 3.65 2017-04-03 史卓加斯特 侯格辛特
0:2 A 4.35 1.62 3.60 2017-04-06 達斯泰特 利華古遜
1:1 D 1.62 4.55 3.50 2017-04-09 藍十字 莫雷利亞
3:1 H 1.62 4.70 3.40 2017-04-10 肯薩斯體育會 科羅拉多急流
1:0 H 1.62 4.50 3.55 2017-04-14 巴拉福特 牛津聯
3:2 H 1.62 4.45 3.55 2017-04-14 哈特斯菲爾德 普雷斯頓
0:3 A 4.25 1.62 3.85 2017-04-16 修咸頓 曼城
0:1 A 4.10 1.62 3.80 2017-04-16 FC東京 浦和紅鑽
3:1 H 1.62 4.70 3.40 2017-04-16 柏林聯 凱沙羅頓
0:1 A 4.50 1.62 3.65 2017-04-16 西布朗 利物浦
2:0 H 1.62 4.70 3.40 2017-04-23 全北汽車 浦項制鐵
4:4 D 1.62 4.80 3.35 2017-04-25 塔斯干火車頭 艾塔亞文
3:0 H 1.62 4.75 3.40 2017-04-28 蒙特維多國民隊 查比高恩斯
3:0 H 1.62 4.20 3.75 2017-05-05 川崎前鋒 新潟天鵝
1:1 D 1.62 4.25 3.70 2017-05-06 慕遜加柏 奧格斯堡
3:0 H 1.62 4.30 3.65 2017-05-18 肯薩斯體育會 西雅圖海灣者
3:1 H 1.62 4.80 3.35 2017-05-18 甘美奧 富明尼斯
2:0 H 1.62 4.25 3.70 2017-05-21 NAC 禾寧丹
2:2 D 1.62 5.00 3.25 2017-05-26 堤格雷斯 瓜達拉哈拉
2:1 H 4.50 1.62 3.65 2017-05-28 阿仙奴 車路士
2:1 H 1.62 4.25 3.70 2017-05-28 紐約紅牛 新英倫革命
1:0 H 1.62 4.15 3.75 2017-06-05 西雅圖海灣者 侯斯頓戴拿模
0:0 D 4.60 1.62 3.45 2017-06-17 瑞典U21 英格蘭U21
1:3 A 1.62 4.80 3.35 2017-06-19 利斯菲體育會 維多利亞
1:0 H 1.62 4.30 3.65 2017-07-01 福岡黃蜂 FC岐阜
5:0 H 1.62 4.05 3.85 2017-07-01 川崎前鋒 神戶勝利船
0:2 A 4.15 1.62 3.75 2017-07-12 千葉市原 大阪飛腳
0:2 A 1.62 4.60 3.45 2017-07-17 奧特足球會 維京
0:0 D 1.62 4.15 3.75 2017-07-17 莫迪 史卓加斯特
0:1 A 1.62 4.35 3.60 2017-08-03 CF 阿美利加
5:0 H 1.62 4.90 3.30 2017-08-04 帕拉尼恩斯 艾華爾
2:0 H 1.62 5.60 3.05 2017-08-05 蘭斯 奧連斯
1:1 D 5.00 1.62 3.25 2017-08-09 拉瓦勒 羅連安特
1:0 H 1.62 4.30 3.65 2017-08-11 東京綠茵 熊本羅亞素
1:0 H 1.62 4.30 3.65 2017-08-19 錫菲聯 班士利

same,所以我都焗住人手入

唔會輸但就咁睇無乜肉食

逐條逐條入定逐日逐日入

巴打你既data係隨機抽樣？
巴打你data果17場(1.62倍既away盤)
中14場, 勝率有82.4%

我個post 先前買黃金比例1.62既盤,
買10場中8場,勝率有80%

假設用本金攤分為平注，買10場1.62倍既盤, 預期有80% 勝率
姐係本金會有(1.62*0.8 =) 1.296倍既增長

然後再用本金不斷重覆又上操作, 用1.296倍既增幅為本金做利疊利

哇屌你
人人都可以做巴菲特

如果巴打你哋仲唔明點解一定用1.62倍既盤，睇唔透黃金比例嘅奧妙之處
只能說巴打冇咩慧根

欲速則不達

基本上馬會1.6-1.65既盤或者其他係會有超過6成勝率 但得1.6水 6成勝率 其實有d哂氣

咁點解唔串埋佢

勁

返唔返高登

5分鷹返波post?

唔會100%勝率

保守有6成幾，好彩有8成
至少唔會輸q 晒

個表係今年年頭開始計, 主客和入邊嘅客隊初盤倍率
我想知樓主你1.62係拎邊一個時間嘅數?
好似頭場大細波個1.62而家都唔見咗, 咁你又會點處理?

我都問左 但樓主冇答過

隨緣
見到，有緣份就買
冇左 唔見左 就買下一場 買聽日 後日
色即是空 空即是色
凡事無需太執着 買唔到都唔緊要
Let bygones be bygones
買得到就買
讓一切隨風

98

但唔買即場

高登波post等

cls

btw 我建議買初盤

其實可以拎20%盈利串4-5場 當你10場8場中 串埋嗰啲有機會係嗰8場呀嘛

巴打你有d 慧根
哈 連登呢個小地方果然臥虎藏龍
佩服 佩服 ！

呢個買法，預計大概有20% 既本金會串得中4-5場
而有80%會串唔中
而串得中果20% 既本金，其實已經夠晒賺錢回本
呢個現象有文獻記載，名為二八定律, 80/20法則 或 帕雷托法則 (Pareto principle)

巴打果然聰明聰明
等我聽日為大家示範cross over 將黃金比例 & 二八定律, 應用於賭波

XXXXXX CROSS OVER XXXXXXXX

預告：明日為大家示範二八定律 cross over 黃金比例

cls post 留名做痴線佬先

姐係叫大家
買會贏嘅1.62倍
唔好買輸嘅1.62倍

雖然唔明你講咩
但就覺得你講既野好勁

已經中左注1.62了 學到野

唔明啊
但係聽落好似幾有計

樓豬真係升lv了

巴打依家咩環境

係咪食緊翅飲緊lafite

LM學野

講經咩係咁講 派未?

識好撚多theory

不明覺厲

留名

好期待呀

炒股就用得多,留名睇樓主賭波

lm

樓主可唔可以整個google 文件睇結餘

暫時跟黃金比例 每注五十賭左五場贏緊六十蚊

有餐晏仔食都唔錯，有啲巴打話呢個方法冇肉食，我就話呢個方法唔會輸
賭博呢家野，唔輸已經係贏咗，而家仲有少少執，慢慢倍大佢
嘩，不得了
平時追求啲咩賠率高，長賭必輸，中間贏幾多都冇用

留名學野

過左三關1.62

到底可以點樣以最快速度搵到d 1.62倍出黎?

尋日試串3×4 來來回回輸左50
下次試下單頭

貪字得個貧 唔好下下諗住以小博大 每次小下小下個本分分鐘仲大
起碼唔會贏唔會輸先單頭

呢位巴打有d 慧根
咁樣賭，有幾個好處：
1）你唔需要識波，足球知識需要係零
2）平注咁買，你唔會輸，唔輸某程度上已經係贏左
3）你個心態唔會被賭波而影響，呢個方法令你擁有平靜既心境，唔影響你正職／家庭／朋友
4）用呢個方法，好大機會會贏到少少錢，買餐Free lunch 食

過關我都未試過
我一陣試俾大家睇

我預期一陣每注串4場，買十張飛，預輸8張飛，贏2張
已經夠我回本有突

但實戰就等等我一陣試

係咪咩投注項目既1.62都得
包括主客和/大細/半場/角球 呢啲

賭錢最緊要唔好亂加注諗住追返
最緊要慢慢嚟 長線賭

yes

除左賭波黃金分割可唔可以應用係賭場上?

如果你每注50個，已經執咗半部Tesla.

由於答應左大家今日幫大家試新Theory 去賭波
但馬會又冇咁多1.62 黃金比例既盤 , 我又唔想拖咁耐
所以今次我取1.60 - 1.63 既盤作為試驗對象
買左9張4x1 過關飛 (for 新theory) + 6張飛 (for 舊theory)
不過我4x1 過關既飛, 我買少左一張飛, 買左9張, 我原本打算買10張

痴撚線

頭場先中

lm學野

中哂

跟左樓豬1.6大法 買左曼城半主

皇馬西甲冠軍1.62
拎黎做定期得唔得

跟

就黎全中 第一條

第一條中左了

你地唔好再笑樓主

Lm

啲過關除左亞冠果場中哂

認真 樓主可以補$500 聽日果場9.5角球大

唔係好明 但好似好撚有計

1.62 請問係要初盤?

我都以黃金比例計過 預知到你老母聽日會比狗屌啦

#109 答左

頂 我究竟睇緊乜野

遲左日先見到呢個痴線post 差上海場波就中晒

做乜鳩 我睇緊啲乜
Lm

今日先睇到呢個po

建議唔好買全場主客和，經驗所得勝率會比較低
讓球／半場主客 & 其他都可以一戰
大概都有66.7% or above 既勝率

1.62 呢個數字真係有d神奇魔力

中咗好多

有啲手痕想入500蚊落狗會試下
Btw樓主有無試埋跑馬仔得唔得

雖然好好笑繼續加油

仆街狗會會唔會見到個post以後唔出1.62倍

以後馬會揸兜了

笑撚左 派膠派到中幾k

好撚好笑

樓豬中左幾多
貼飛啦

過埋亞冠收3k

有料到

今日有乜心水

笑撚死 凈係馬會岩用定全部莊

屠狗會

我今晚試下澳博

如果尾盤1.62會唔會仲穩

收徒弟嗎

係幾有創意

樓主個二八定律仲有冇下聞？

亞冠而家角細賠率1.8

夠痴線

Lm

樓主

諗咗下可能分分鐘真係work，
對於莊家黎講長遠要做到機會率同賠率成比例，可能真係俾樓主負碌搵到個唯一賠率係長買有少少錢賺

樓主 睇完今晚即刻跟你

依家角大1.62 wo 9.5中位

當晒全身上下跟了

家陣户口由: $630 >> $1626
今次真係有啲運，本身都冇expect贏咁多
亞冠果場唔理啦，中國足球都唔知有冇做假
本身預左佢會輸

家陣返緊工
收工再上黎放圖俾大家睇

伊巴差d爆

我按埋層樓平注跟了

黃金比例 （1.61803...) 係人類文明近二千多年以黎
應用於建築，美學，藝術，心理學，金融分析...等多方面嘅範疇

如今更加適用於賭博上
絕對唔係巧合

笑到停唔到

樓主今晚幾點出水？
食粥食飯靠你

今日馬會好似開好小1.62

出乜野水 自己唔識簡黃金分割？

點解可以發現到呢樣野

通哂天

樓主應該係睇完jojo領悟出黎

樓主過多個月唔使返工啦

試下冇壞 唔得就剩買1.62

我後日再黎報告情況

亞冠角大做緊9.5大 1.62
姐係開10角岩岩好

講到馬會開1.62賠率就會破產咁

如果係馬會1.62
外國隨時唔止1.62
去外國買咪發達?

唔好咁認真 樓主有錢仔嚟 拎閒錢嚟做show你咪由得佢
唔賭齋睇都好有趣味

真心
有冇人搵1年數據統計下？

主客和勝率得6-7成
最主要係要買得多 等個勝率更接近7成勝率就會有少少錢賺
原理同賭場差唔多 但賭場一局快同多先做到統計
我地賭仔係冇可能 輸多贏少

500 閒錢黎姐

我一直都建議大家小賭怡情
享受下本金（閒錢）以複利增長既滿足感

咁我想問下長買1.55易贏D定1.62易贏D?長買1.7同1.62嘅勝率差別又有幾大?
大部份情況賠率同風險根本就係成比，你買賠率越低就越有可能贏，你個所謂1.62跟本唔算係乜嘢，唔好執着1.62呢個數啦其實你買1.64，1.63，1.61，1.60，1.59都係一樣

你場場平注50買何來複利?

都話唔好咁認真

好認同 賭得大有咩意思
小小地咁玩 享受中嗰下

請追post
頭幾頁有解釋

樓主派膠派到咁多人認真討論
買完中到咪開心唔中得啖笑

全部買曬1.62賠率 避過主客和就得？

係啊,名宿

樓主有冇諗過3.14 賭法

圓周都有得玩

今日好少1.62
馬會應該驚撚左樓主

8點開波

等你報告

早幾日好多

1.63算唔算

樓豬有無研究過 晉級隊伍掂唔掂

好難有1.62
1.60-1.65 ok?

應該加密 而家通哂天 好快比狗會破解

話左唔得，只有1.62只係黃金

好鍾意你呢個方法
最起碼均注輸極有個譜
留意返1.618呢樣嘢
唔可以買有3以上/3個Selection項目 波膽 主客和 讓主客和都唔得
只可以買2個Selection (亞盤/大細/角大細)

直視暴之根源，別為義人傷悲

同埋即場都應該係唔買得

盤1.62難啲見喎

認真
當我1皮野做本
平注落幾多？

5%穩陣

應該開唔到

10.5 角細又中 樓主

馬會要破產了

呢位巴打慧根十足
小弟非常欣賞你既見解

呢幾日無1.62 姐係點
初盤馬會無開？
定係開左 不過有一大班人買左 壓低個賠率？

上次去睇馬入左100蚊玩下

淨番90蚊

每注10蚊玩下 買左9注

大家一齊黎見證

wtf 點解我買左注1.58

禁錯

琴日痾煙曼城半主1.68 中晒伏

點先知有幾大勝率?
利申: bet365太多玩法

要切記呢個方法冇100% win rate
做到67.7% win rate up 用平注買已經有少量錢賺
勿獨注all in

用舊data 去計

黃金比例有 0.235, 0.382, 0.618, 1, 1.618, 2.618
巴打有無試過 2.62

樓主可以加埋 Kelly criterion條式落個post

藍波果然係玩具 信唔過

屌你藍波都買

差一角

買左19場1.59-1.65
希望中7成

樓主堅work

莫非係巴菲特都用既kelly criterion

10c 中左

希望樓主整個DATA出嚟
記錄晒所有1.62盤
BTW 巴打你開始幾耐?

仲有幾分要頂你班友係咁gel

9.5b 1.62又中

睇下係咪真係神中位數

真係講中左

屌你老母
我地今日咁多位揸住呢個黃金比例投注法去斬馬會
殺佢一個片甲不留

痴線 全中3k已袋

10角神中位

1.62細買左 收錢 讚

下個月出糧all in

琴晚我有場大細1.62 大 最尾00完
不過呢個odds sofar 應該有8成

下場買咩好

呢個方法幾有料

樓豬出d飛睇睇先

入面有4x1 中撚哂

出哂飛啦 全中

有神快拜 連我都要甘拜

你個名

下場係咪拿玻里1.62

大家咁認真做咩
其實都係9買
不過樓主有運就真既

大家再嬴落去馬會會唔會封哂1.62盤

咁開1.63

第一次賭波

我想問下咁係咪即係中左 我見果場入得兩球

有無睇錯半場2-0阿 全場4-0喎老細

唔推唔得

好明顯無聽書

巴打想跟你學野
初盤係邊度睇？
馬會apps好似係最近期賠率

先報告返琴日既結果:

派彩結果出左d 意外, 因為本身我唔預佢中晒,
誕生於1952年 , 經典既梅菲定律 (Murphy's law)
曾提醒過我地 :
「凡是可能出錯的事必定會出錯」
"Anything that can go wrong will go wrong".
簡單d 用返地道既廣東話翻譯 , 就係話你聽 「波係圓嘅」

今次純粹係好運先會中晒
本金由 $630 >>> $3392
百分率變化為: [(3392-630)/630]*100% = +438.41%

一般黎講每注1.62既票大概有66.7% 左右既勝率
今次中晒純屬 - 6

樓主報下數

馬會嚇到唔敢再開1.62

淨係跟左新theory 單頭冇跟4串1
暫時六場中五場

中咁多4x1

我賭左咁耐都未試過

由於玩過關 4x1 壓力大 會影響睡眠品質
所以繼續玩平注
輕輕鬆鬆訓過靚教先
準備聽朝再返工

樓主好波
靠你屠狗會

樓主心態非常正確
我經常都會控制唔到自己亂痾煙 得不償失

今次買咁重注
中咗就fat fat

樓主少少二百蚊串幾吓都好
當係bonus
無需認真
唔影響睡眠品質

橫掂你都買咁多

唔係講緊上海sp果場wor

果場我唔知點解發神經買左1.58

我講緊艾斯坦拿果場

sad

原來未完

真係第一次賭波

1.62

樓主有冇諗過4穿3

1:1

係咪入多球就

係

唔好意思
自推一下

咪on9
樓主係咁易玩下
你跟到足
通常旺完就開始黑

不過你想死既可以上

輸q曬

Gun 按埋層樓都gun

馬會有2個1.62and 1.63初盤落到1.57

先收一注

本身剩係諗住入黎笑，點知樓主又講得幾好，仲要下下引經據典

其實最後都係一半半

又話1.62 又買咁多其他賠率既？

當你知道左呢樣野既時候
馬會都知 小小地繼續玩for fun ok
好快馬會就會改

中埋

樓主好波

我做緊咩

佢個盤之後變左

用1.62 倍玩 4x1 我計過大概得2成勝率
小心小心

正常羸少少咋係

如果keep到一個月都正數
即使只係+幾個%
都值得投注

圖庫曼+1 1.62
1:0now

星期二 35 半場1/1.5細 1.62 收錢

星期二 36 客+1 1.62 宜家0比1

o比2

日職 紅鑽+1 1.62

利 半場1.5 細 1.62

多謝巴打分享， 大家齊齊搵多d1.62 share

想入錢跟

紅鑽果場 頭先有1.62的
我覺得呢場幾好買

屌你差唔多條條都贏

今日成果，有d見其他巴打1.62，我買果陣已經變左賠率

紅鑽換左教頭回勇 我覺至少唔會輸

咁勁就50000 50000咁買啦
50$

買左十蚊19條飛,中13

68.4%

琴晚結果出左
本金升幅少於預期
本金由: 3392.9 >>> $3603.2

百分變化為: [(3603.2-3392.9)/3392.2]*100% = + 6.198%

雖然只得 + 6.198 % 既升幅
但做人最緊要樂觀
" 永遠以積極樂觀的心態去拓展自己和身外的世界。" ——曾憲梓

話說, 拎100萬去銀行做定期
年利率先得1.10%

做人有時要知足常樂

YES, 因為佢地初盤早期曾經去過1.62

樓主，你下面全部都中晒
點解唔買4串1呢？
請你相信我
新theory加舊theory
互補長短
方為人上人

甚至係串少啲都得
既然平注勝率都有6成多
串埋絕對係值得嘅
最緊要唔需要多
只需要串少少

樓主等你出飛

串埋就唔係黃金比例
1.62既勝率如果係有6成以上
即係長買有機會執到2%
樓主個方法其實唔算賭波
只不過係保本投資法

保本投資+風險投機
雙軌並行 波台賭神

想問下點樣睇佢去過1.62

波經

唔該哂

原因:
風險大, 好運就贏得多, 唔好運就輸得多
會訓得唔安樂, 影響睡眠質素 , 會影響日間工作既精神, 好易形成惡成循環

以琴晚結果為例, 買12場, 中8場, 輸4場

(1) 假如用 4x1 方法買, 每注$280:
買晒所有組合 = 12C4 * $280 = 495注 * $ 280 = $138600

而結果係贏8場, 派彩 = 8C4 * 1.62^4 * $280 = 70注 * 1.62^4 * $280 = $ 134994.5

呢個CASE, 本金百分變化 = [(134994.5-138600)/138600]*100%
= - 2.601%

(2) 假如用舊theory平注買

咁樣反而就會贏少少錢 , 本金有 + 6.20 % 既進帳
又訓得安落 d

另外, 用12場玩 4x1
由於我實際操作上係冇可能買晒咁多注 , 就算$10注總數都要近5千蚊
實際要買都係是但買十幾廿注 Random 既組合
賺錢定輸錢, 咁就真係要好講運氣
間唔中心血來潮都可以玩下

但長玩就不了
我怕會失眠 > 返工冇精神> 做錯晒 d 野 > 俾老細鬧 > 放工後開馬會apps 禁錯制 all in 利物浦 > 人生已完

今日出料未

all in利 笑死

如果長買係執到2%
由於狗會食水真係太深
去外國買咪fatfat?

銀行做定期係一年先得1%
你而定黃金比例賭博法係每日2%
年利率高到唔識計

其實我意思都係少少地玩吓，有機會可以谷大個本，輸咗都唔緊要 冇話要全部買晒

普通買為主 串埋買為副 見你好多中晒冇串埋有啲嘥啫

不過我欣賞樓主唔急功近利 一個月後過萬不是夢 得閒可以去買吓自己鍾意嘅嘢 過自己舒服嘅生活 馬會就係你嘅提款機

負增長喎

當你買10場
每場$100
總投資係10*100=$1000
勝率係60%姐係10場贏6場
賠率係1.62
1.62*100*6=$972
你輸左$28

當然如果你上到70%勝率
就1.62*100*7=$1134
贏$134

仲要長遠咁買
開頭可能輸好多後期先反cup馬會
但用既心力，時間同揾既錢完全唔成正比

賭就係想揾快錢
所以應該買高水博
唔係玩吅手黃金比例
樓主都開始唔買4串1你就知咩事

外國多數買唔收稅
派彩先收

今晚黎計，呢個好大機會唔會發生

勝率係66.7% 應該有11%嘅增長

其實用record計返咪知work唔work
洗鬼日日試咩....

到底份人要幾認真先睇唔出樓主開post娛人娛己派吓膠

今日黃金比例 (1.62) 啲盤好少

尾果兩場都算？
計埋初盤都冇去過1.62

6%增長， 入10萬， 一萬一場，平均每日賺6000，好過返工

嚴格黎講
尾兩場唔太算

而相信大家都知馬會食水, 抽水幾深架啦, 抽2%係已知既事實
黃金比例被抽2%後 = 1.618...*0.98 = 1.59 (準確至小數點後兩個位)
1.59就當係被馬會抽水後既黃金比例
勉強黎講都可以買下

但因為冇盤買 又唔想個 post hold 住幾日冇野睇
所以都照買啦
輸左都可以當反面教材

月入18萬，儲到50萬， 開始5萬一注，日入3萬. 一年內上樓不是夢

其實樓主有冇考慮過買高賠率? 例如第一場浦和，客+1得1.65，如果買客盤+0/0.5有1.98，和波都係有錢收，贏左可以汁多d， 利申尋晚見到拿玻里1.62，我買客盤收兩倍

或者比第二個例子 2.5/3細波有1.62 但係2.5細有1.9倍 咁買2.5細好似好賺d

樓主係咪只要賠率出現過1.62既就會買？無論之後落飛或者回飛都好

樓主，又話主客和同讓球主客和唔買好啲既

因為冇盤買
等我試試中伏啦

強帖留名

前鋒個場2.5大 初盤1.59
買唔買得過

其實馬會基本上唔會有1.62既盤買
去得1.6幾實轉盤啦

今日無咩盤買
馬會知驚
係咪蝕左好多

今日馬會開唔開

紅鑽真係垃圾

原來有講過讓球主客和都唔好

留名 跟樓主賺大錢

因為澳博前鋒個賠率都係1.62

強貼留名

但澳博係平手盤，而家2:1，可能大家最後都有錢收番

大球1.62

原來終盤 大有1.62

誓殺馬會

我到底睇左啲咩

又中
1.62角細

呢場係咩？

前鋒2.5b. 1.59

樓主好正

利 半入球細 1.62
穿
星期三4場 半入球細 1.62

2穿1@$100

我張飛買左6場，預佢贏4輸2
家陣頭場輸左，理論上打後果5場仲有1場要輸
咁計既話，巴打你張 2穿1 中獎既機率有 64%

巴打good luck

gunned

齊齊打爆馬會

支持

利記1:0了 仆街

2:0埋 收皮啦咁多位

慘

仆哂街

另外個2場買對家

馬會變晒玩法啦
同一條路最多比你玩三日

多倫多半細1.62都輸埋

結果表示勉強冇幸福 ,
格硬買非黃金比例既盤係唔會work , e.g. 1.65, 1.59
今次終於輸錢 ，暫時6場輸左2.5場 , 就算贏埋尾2場都係蝕錢

再者
連日來，馬會已經冇再出 1.62 既盤
今日都冇

我先潛水去深造一下
他日我揾到另一條路數，必將重返連登，將其公開

下次硏究下六合彩

唔好咁快放棄啦
我岩先交左自動轉帳授權表格去銀行
諗住$500除開玩

遲d有咩結果都放上黎先

今次8中5

巴打你地想繼續睇我買

為咗apply 你個theory 突登走去開馬會account

唔好輕易放棄 可能到時又研究到樣新野

為咗apply 你個theory 突登走去寫個程式cap馬會賠率

上網有晒初終變化賠率
唔洗搞咁多野

有個app叫足至寶

搵到4場1.62

樓主唔好咁快放棄，串吓少少地有得玩

星期五有好多1.62喎，唔好咁快放棄啦

自己寫點都方便啲嘅

為咗apply 你個theory 突登走去開個新銀行account

既然咁多巴打想我繼續
就一於繼續

我跟住落黎
會買得嚴謹啲
主客和唔會買 （除讓球主客和）
只買兩個option 果啲 , e.g. 角球，大細
可接受賠率為 1.59-1.63
盡可能會買1.62 優先

買哂星期五果4場入球大細1.62

支持你呀巴打
我都買左了
相信你的1.62

好有規律

Support

個理論跟本就會有贏有輸
一於買足成季1.62睇下最後笑唔笑得出

只要有恆心 五百變千金

既然有咁多巴打想繼續
就堅持到底吧

話晒初初出Post 果陣個戶口先得 $470
半日日薪都唔夠

Gunned

支持樓豬，咁多個賭波post呢個最均真
又貼哂飛
努力

為左支持樓主而買

屌 下年先收錢 買黎做咩

去到周日賽事
已買哂1.61 - 1.63
明天放工後北上
要盡早買

留明

50蚊 我即刻去買兩個m記食唔撚好？

留名食花生

其實可以求其上一個賠率網search 以前d1.62再睇下勝率

尋晚果幾場1.62全軍覆沒

比🐶會fake 9 你地

自膠
睇錯日期

隔離post一下都29倍

話左每幾日就會轉一次玩法
咁比你地玩成季 要d操盤後做咩

好認真咁屌樓主
明明樓主輸左都虧欠
拎啲閒錢娛樂大家有啲人仲咁認真喺道prove自己講嘅野啱或者係咁屌
都係嗰句 齋睇唔賭都有趣啦
利申 半個月無買了

利伯泰迪vs聖達菲
1:0ft
2/2.5 尾盤1.62

巴打個黃金比例幾正 我都試緊

繼續!

過嚟我個post跟我玩啦 同條友妹下妹下咁

今次好黑仔
買10中2 , 黃金比例theory 已經站不穩腳了

得返5舊幾水
好唏噓
巴打你話波膽 4:2 就 4:2啦

尋晚第一次買波兼apply theory, 買5中2, 本金$100->$64.8

要再研究新買法

尋晚4場
中一場
本金120 去到48.x

笑死又2.2又1.62，仲要研究新買法

就係呢套唔work 先要研究新買法 上黎討論吓 記住我地嘅敵人係狗會唔係自己人

Hi

周生起碼立心正常，肯自我檢討，好過啲人做過街老鼠，為害世界

講緊你呀，28歲老鼠

買1.62輸剩100
之後買1.75上返400

9527